有無人試過訓醒晏教情緒好低落？

試過幾次訓醒都係大約6點呢d黃昏時候，一開眼間屋暗哂，身邊乜人都無，開著左燈坐定定發呆，果一下好似入左另一個空間咁，一個無人既空間，然後情緒好低落 要過一陣先正常返，有無心理撚解釋？
平時朝早訓醒有既係新鮮感，但天黑訓醒有既係失落感？

會呀

試過

冇咁精神姐

點解會咁 其實好撚得人驚

唔單止無咁精神，直頭係情緒低落，好自然咁放空

光線會影響你睡眠質素，好似關褪黑色素事

利申：9up

因為係黃昏之時，傍晚非日非夜的時候，世界的輪廓變得模糊，可以看到非人之物的時段，所以特別低落

Same here